整完連儂牆唔好即時打卡 咁樣只會令對家更容易拆

見到好多人都會upload連儂牆嘅相上fb, 連登，仲要寫清楚埋地點。

我係對家只要mon post就可以輕鬆搵到所有連儂牆嘅位置，跟住嚟逐個拆就得。
所以你upload連儂牆嘅相，只會令連儂牆更容易被拆。

如果你真係好想upload，建議你隔一兩日，甚至等拆咗先upload。
咁樣一樣可以收到宣傳效果，又唔會害咗連儂牆。

100個人去100個唔同嘅地方，每人貼幾張紙，對方要搵哂出嚟拆仲慘過玩野外定向。

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推

agreeeeee

其實主因係想吹下雞
等各位順路寫下
唔好講幾點走就真